仲有冇人聽Swing啲歌？

你地鍾意聽佢地邊首歌

我就鍾意 半張飛 JAL565 煙花.....
近排係咁聽佢地翻唱哥哥嘅候斯頓之戀

半張飛

有邊首好聽過1984
唔算fans 係聽過幾首但都係覺得1984最好聽 d低音好磁性

那邊見

帝國大廈

為何你要早走...

黑雨天白鋼琴 另外無盡其實咩意思？

JAL565 個feel好正
當年冇時間入場睇, 演唱會走數冇出碟

又到這關門的時候

黑與白 浮沉在兩手之間

麵包生命

我突然感動 當天空

同好

仲有 開始到最後

開始到最後好正， YouTube 有個live version 好正

黑雨天白鋼琴

大大公司

有，大大公司

嗰個live正過CD
但係kkbox冇snowman嗰陣嘅歌, 淨係可以喺youtube聽

Snowman年代都好正

開始到最後

同好

就當我未玩夠
大大公司

宇宙洪荒
it's a good song
eason版本都好正

愛神死了

男人不可以窮

1984

可唔可以suggest佢加返

聽開個d都俾大家數咗大部分 唯有off topic講eric kwok自己嘅晏

在日落西山後 寂寞都依舊自己消受
窮途寧願一人垂頭走
紅著兩眼的你把手裏煙一再抽
但是在呼出後 為什麼執著內心依舊

最愛這
這古老擴音機

打者愛也
呀之呀左

你不如返去...返去同老婆做...體操囉

It's pilates

推到Jerld 攞金曲獎

邊首

佢地啲歌好好聽
唔明點解啲歌喺youtube 嘅viewers數量 咁低

呢排落雨梗係聽永遠唔會掛嘅黑雨天白鋼琴啦

Let it go

JAL565

Eric Kwok 求婚個場final concert 簡直有今生無來世！

youtube分3part條精華咪我放囉

中和點

那邊見 1984 帝國大廈
3首慢歌神作

推

說好的dvd

讓左腳先行一步

致敬
兩條友走數走左好多年
有咩計仔

Btw Jerald啱啱金曲獎多謝Swing既歌迷

識野

喂 大佬

同佢畀KB同Eric Kwok玩嗰陣個反應一樣 btw真係戥Jerald開心

可惜我情人仍然當你是世界中心

無啦
Eric問過我有無齊片，我隻隻歌都影少少，俾唔到佢

出dvd 竟然係歌手問返台下既觀眾攞片

係台北小巨蛋講swing竟然會有尖叫聲
我有無聽錯

差落啲一年一歌夠出隻ep啦

Swing真係好撚正

照計佢自己都有片 唔明點解要問你拎
想就咁燒歌迷拍既片當係dvd?

on fire同武當 首首都正

同女友呢排聽swing
好like佢地唱侯斯頓之戀
eric kwok寫比哥哥

武當都10年前,仲記得果時岩岩出黎做野，就買左佢地隻碟用ipod nano 日煲夜煲

多謝swing的歌迷

好有意境

首首都數晒
咁我講凌波微步啦

段rap

只要擁抱著我 跟你可跳入旋渦 無如果~~~

好彩有入場！